[集思廣益］ 一人一個叫兄弟睇女 嘅信號

我先

係咪因為戴過綠帽
見到title
第一下係諗到點提兄弟佢戴咗綠帽 叫佢睇實啲條女

Sad but sure...

喂 喂喂

Ching 自信啲

X 點鐘方向

喂喂+眼神

燈四

果架咩坦克黎?

Double may

三點鐘方向

喂 有大波妹wo

幾分？